咁多手足蒙難 仲捐俾東華

如有朋友捐 , 同佢絕交啦